### Refal 5

Описание, наверное стоит искать где-то тут[https://github.com/bmstu-iu9/refal-5-lambda] или
тут[https://studylib.ru/doc/228970/3.-yazyk-refal-5].

###### Parser (2 балла)

###### Интерпретатор + тесты (до 6 баллов)

Палиндромы, сортировка пузырьком, факториалы, всякие преобразования строк (на википедии) и прочее из ссылок выше.
